我好似跌左落個黑洞到

原來。失戀係咁既滋味
就好似跌左落個黑洞到
永遠都爬唔番出黎
好痛 好痛

加油呀
時間會幫到你

好難
訓唔著

加油
我幾個月前都係咁
而家諗通左
反而覺得佢真係好賤格同垃圾

我好似真係好鐘意佢咁
我會忍唔住會去搵佢...

block 7 佢

做唔出

我明白,我都經歷過
但我可以好肯定話你知,一定會慢慢變好
捱過去就得

我個陣都係好似你咁
我wea爛自己塊面搵過佢一次
之後比人無視
我就一路頹 最後慢慢諗通了
不值得

咁上下時間你就可以重新出發

我都係呢幾日散
I know that feel bro